除surface外，市面上有邊款平版電腦係用電腦版MS Office？

如題

全部Windows 平板都係

surface pro或更勁咋嘛？！surface RT邊有？？

SAMSUNG算唔算？

RT消失咗幾耐呀大佬

電腦版MS ?

係！

認真答
Acer switch
Asus transformer
HP Elite X2
Lenovo Miix / Thinkpad X1 Tablet
Dell latitude
Samsung Galaxy TabPro S

RT不了，之前有巴打話RT嘅平板行唔到電腦版MS Ofiice

RT停產咗好耐啦怕乜
而家邊有

RT係12年產物 出完win 10s更加已係壽終正寢

咁就好，唔好再出嚟遺禍人間

有影相拍片好嘅windows tab架咩？

同埋巴打啲要求都幾低下

我唔知有冇⋯

作為一個電腦白痴，d要求都係咁⋯同埋唔易壞

千析唔好買任何microsoft surface嘅產品！係大伏嚟！！

利申：用過surface pro 2，兩、三年後電芯好快無電，接電位接觸不良，火牛線就斷咁滯

再認真答, 無啱你嘅機

我部sp3用4年宜家舊電仲頂到4個鐘

其他牌子嘅Win10平板都唔係咁好

SP5、SP6已經好好多

本來係幾多個鐘？

接電位接觸不良係咪即係：雖然個叉電線頭係插咗入部機度，但係並沒有充電？

我依家部ipad4就係咁，唯有插完線入部機度，再搵嘢頂住個插位，先可以成功充電

電芯可唔可以自己拆出嚟？即係好似普通手機咁，唔使拆開d螺絲

唔係呀，我部ipad4就符合哂d要求，除咗唔係行windows同冇得插記憶卡儲多d相同片

有樣on9嘢, 換電要成部機換

咁你買部手提電腦啦

手提電腦得前置鏡頭，我99.99%用後置

咁你有IPad 啦

我係要一部機，唔係要兩部嚟互補咁煩

windows平板狗也不屌

想隨時隨地用電腦版MS Office

Office 366

電腦版一模一樣，可用excel vba

電腦版一模一樣，可用excel vba喎

係 Surface産品根本無得維修，壞機就要成部換

我原本想買Pro6/Laptop2去取代仲用緊嘅Surface3，最後可能去買Gaming Laptop，因為價錢唔係差好多，只係重多1kg。

其實買Surface産品好睇運氣，我自己部Surface3一出即買用到現在都係乜事都無，好似已經用咗超過3年。

平少少又細部嘅可以去豐澤/百老匯試下Surface Go。

你會出街打機? 唔係不如買返desktop

會拎返學/間中出街用(放背囊/電腦袋)，屋企本身有desktop，平板冇獨立Display個Mon又細 ，主要Autocad、3Dmax，間中打下機。

o365

田巴係acct定ba grad

巴打請問你係邊度買？雖然喺大型連鎖店買都唔一定會無事係幹，我老母之前喺豐澤買過部三星手機，一買返嚟屏幕上已有瑕疵，但發現嗰時已過換貨日子，拎出去畀人睇先知原來嗰粒小嘢會愈嚟愈化大，最終會導致部機壞

我係讀bba，acct major，唔係讀文科

衛訊 以前用iPad Air trade in買Surface3

哦，原來係呢間，唔該哂巴打回答，不過因為呢間嘢水過我老母買部廢嘅三星手機，所以我發咗誓一蚊都唔會畀衛訊賺

買電子野唔好信Sales

正正經經買部notebook
Windows 10 tablet 唔好用，正垃圾

I mean Banl